曾蔭權不適戴氧氣罩送瑪麗羈留病房

前特首曾蔭權爵士去年2月在高院原訟庭被裁定一項公職人員行為失當罪成，判囚20個月。他就定罪及判刑提出上訴，上訴庭今(20日)駁回曾蔭權的定罪上訴，但刑期上訴得直，刑期減至12個月，訟費亦減至100萬港元。

【19:13】至於早前兩次審訊均未達成大比數裁決的「行政長官接受利益」罪會否重審，律政司發言人指，會研究判案書和主控官的報告後再作決定，現階段不作評論。

【16:04】曾蔭權的代表律師余承章到羈留病房探望後離開，他指曾的身體「OK」，能夠交談，但拒回應曾是否氣促及不舒服，至於會否申請上訴及保釋，他則回應「唔識答」。

感冒童？

影帝

有排病添呀
識玩

發覺後面個男幾似Donald 曾

炸病

仆佢個街

鬼叫你係外人咩

感冒權😷

港英餘業比人清算

醫院有冷氣嘆

係港英官員既象徵